{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 짝"
    },
    "text": "あなたと私は最高の相棒宿で、ヤノルジャ独自の運営システムを通じて利用できます。 駐車場は狭いので、車を利用するお客様は必ず業者までお電話ください。 宿泊施設は計25室の客室を保有しており、周辺には牛耳新設カオリ駅、4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅が位置しています。 韓国語で案内サポートを提供し、カップルPCはCPU i5-9600K、VGA RTX4060、RAM 16GBを保有しています。 宿泊施設を利用した訪問者のレビューによると、コスパが良く親切なサービスでお客様が満足しており、部屋は小さいですが、きれいで換気がよくできているため、匂いが発生する場合にも大きな窓で問題を解決することができます。 また、ベッドには電気尿道が設置され、寒い夜でも暖かく眠ることができます。 ただ、高すぎる枕のせいで不便な場合があり、冷蔵庫の中には飲み物が提供されない点が残念だという意見があります。 電化製品やパソコンなど個別に提供される備品は大丈夫ですが、寝具類に砂のようなものが混ざっていてタオルからは匂いがするケースがあります。 また、防音がよくなくて少し不便な面がありますが、全般的によく眠れる宿として評価されています。 清潔状態を必ず確認してからご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計25室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には牛耳新設カオリ駅、4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサポートは韓国語で提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語での案内サポートを提供しております。"
        },
        {
            "question": "カップルPCのスペックは何ですか？",
            "answer": "カップルPCはCPU i5-9600K、VGA RTX4060、RAM 16GBを保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用した訪問者のレビューによると、コスパが良く親切なサービスでお客様が満足しております。また、部屋は小さいですが、きれいで換気がよくできているため、匂いが発生する場合でも大きな窓で問題を解決することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のベッドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のベッドには電気尿道が設置されており、寒い夜でも暖かく眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどのような点が改善の余地があるとされていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、枕が高すぎるために不便な場合があり、冷蔵庫の中には飲み物が提供されない点が残念だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の備品についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の電化製品やパソコンなど個別に提供される備品は大丈夫ですが、寝具類に砂のようなものが混ざっていてタオルからは匂いがするケースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の防音についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の防音は少し不便な面があるとされていますが、全般的によく眠れる宿として評価されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔状態はどのように確認できますか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔状態をご利用前に必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 530
    }
}